咩撚野叫被罷工

香港人真係好低賤，老闆咁都仆街都要死翻工

為左討好老細就聲都唔敢出
工又唔敢罷，仲話要被罷工

講到最尾都係自己前途要緊
學生既就唔重要
好撚肉酸

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

老實講應該要燒哂成間公司

點都好過鬧人打人既港豬
唔好咁高要求 各有各做

又轉名

返工人士入一入黎
返撚死一世份閪工啦奴隸

樓主高汁